ust南亞仔入一入嚟，你咁樣算唔算一竹篙打一船人？

你咁樣算唔算標籤台仔係on9？

誰人偷偷留下負評？

1個負評

推到佢回應

佢自己標籤人就得，人地標籤返佢地南亞人就係錯

邊有得輸

Ust南亞仔

我意思係指撐nazi班台仔on9

真係無知得好恐怖

南亞狗死全家

咁我地話蝻都係指呃飲呃食個班啫

上左鏡

Ho ball

佢係唔撚會認架
算數啦
同佢啲同鄉一樣咁無恥

+左膠

個蝻亞仔去左寫食評都唔入黎面對現實

推

蓋清好波